近日推出D抗疫方法係廢做, 港共係唔係想加速爆發?

因應本地中招個䅁已達3位數字(琴日, 確診為118宗, 初步確診約為80多, 婆仔數即係200宗喇, 又破新高, 吊佢!),
近日, 陳肇(毛)始公佈推出D抗疫方法根本就係廢做:
1) 強制執行室內及乘車要帶口罩, 一來, 無帶的人係有, 但真係極少數, 二來, 執法極難(針對示威者例外)。
2) 停晚市堂食, 更被批係做一半, 唔做另一半!
3) D醫學專家日日靠各媒體向港共提水, 但港共只聽佢想聽, 照做佢想做!
4) 已實行的抗疫方法, 毫無走前幾步的意願, 只有見步行步之勢!

港共係唔係想加速爆發?

push

有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

劍指8月37日?

837係指？

香港沉比船仲恐佈
成個城巿變成病毒城巿

5月35日又係咪日子? 你大6落泥加?
武漢2.0 = 香港, 指日可待